有冇人仲未收到留位費sms?

今朝交完 依家都未收到 係咪正常？好驚冇書讀

你幾多號電話 我幫你CheckCheck

e-banking 今晚先有 如果你畀左錢 驚鬼咩 聽日打過去咪得